<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<history><entry><query>atc kolu arızalı </query><response>CHATBOT YANITI:
* ATC kolunun manuel olarak doğru konumda olduğundan emin olun.
* ATC kapı açık anahtarının bağlantısını kontrol edin ve gevşekse sıkın.
* ATC kolunun referanslarını alın ve değerlerin normal olup olmadığını kontrol edin.
* Sorun devam ederse, ilgili 2 parçayı (önceki kayıtlarda belirtilen) inceleyin ve gerekirse değiştirin.
* Tüm bağlantıları kontrol edin ve gevşek kablo veya bağlantı olup olmadığını kontrol edin.
* Sorun devam ederse, yetkili teknik destek ile iletişime geçin.
</response></entry><entry><query>bant çalışmıyor</query><response>CHATBOT YANITI:
* Bant sürücüsünün güç kaynağını kontrol edin.
* Bant sürücüsünün bağlantısını kontrol edin ve gerekirse yeniden takın.
* Balans ayarı yapılmışsa, ayarlamanın doğru yapıldığından emin olun.
* Bant sürücüsündeki olası mekanik sorunları (örneğin, tıkanıklık veya hasar görmüş parçalar) kontrol edin.
* Sorun devam ederse, yetkili teknik destek ile iletişime geçin.

</response></entry><entry><query>aflkajsfşlkasjfşlafj</query><response>CHATBOT YANITI:
* Caraskal rotorunun takılı kalmasının nedenini inceleyin (örneğin, yağlama yetersizliği, mekanik arıza).
* Rotorun ince yağ ile yağlandığından emin olun. Gerekirse tekrar yağlayın.
* Rotorun düzgün bir şekilde takıldığından ve herhangi bir tıkanıklığın olmadığından emin olun.
* Kaldırma ve indirme işlemini tekrar deneyin.
* Sorun devam ederse, yetkili teknik destek ile iletişime geçin.
</response></entry><entry><query>arabanın lastiği patladı</query><response>CHATBOT YANITI:
* Spreyleme sisteminin güç kaynağını kontrol edin.
* Manuel ekrandan yapılan ayarlamanın doğru yapıldığından emin olun.
* Spreyleme sisteminin tüm bağlantıları ve hortumları kontrol edin, sızıntı veya tıkanıklık olup olmadığını kontrol edin.
* Sıvı seviyesini kontrol edin ve gerekirse sıvı ekleyin.
* Sorun devam ederse, yetkili teknik destek ile iletişime geçin.
</response></entry><entry><query>atc kolu yok </query><response>CHATBOT YANITI:
* ATC kolunun düzgün bir şekilde takılı olduğundan emin olun.
* Takım oturma kertiklerinin sıkıca oturduğundan ve yağlandığından emin olun.
* ATC kolunun hız ayarının doğru yapıldığından emin olun.
* ATC kapağının düzgün bir şekilde takıldığından emin olun.
* Sorun devam ederse,  EM0519 ekipmanı için belirtilen konum (BİYEL) göz önünde bulundurularak yetkili teknik destek ile iletişime geçin.

</response></entry><entry><query>atc kolu yok </query><response>CHATBOT YANITI:
* ATC kolunun takımda düzgün oturup oturmadığını kontrol edin.  Kolun takılma yerlerinde gevşeklik veya hasar olup olmadığını inceleyin.
* ATC kolunun sıkma vidalarını kontrol edin. Gerekirse sıkın veya değiştirin.
* ATC kolunun hareket mekanizmasını inceleyin.  Takımda takılmaya veya sürtünmeye neden olacak bir şey olup olmadığını kontrol edin.
* ATC kolunun hız ayarını tekrar kontrol edin.  Hız çok yüksekse, takımı düşürmesine neden olabilir.
* ATC kapağının düzgün takılı olduğundan emin olun.  Kapak gevşek veya hasarlıysa, takımı düşürebilir.
* Yukarıdaki adımları denedikten sonra sorun devam ederse, elektrik bağlantıları ve  yazılım ayarlarını kontrol ettirmeniz gerekebilir.  Yetkili bir teknisyene başvurun.
</response></entry><entry><query>laplace teoremi nedir</query><response>CHATBOT YANITI:
Bu sorunla daha önce hiç karşılaşılmamış. Lütfen yetkili teknik destek sorumlusuna ulaşınız.
</response></entry></history>